絲打入 究竟咩cup先睇唔到路落樓梯（無圖）

頭先聽公司個女同事講
佢有個女仔fd因為唔想等𨋢所以行樓梯
咁到咗樓梯既時候佢個女仔fd就叫佢等埋
因為個波大得滯睇唔到路落樓梯
跟住佢地成班係到笑

不如話條ger太長頂住咗個尿兜屙唔到尿

揸下先

自己塞啲嘢落心口去落樓梯就知啦

未扯好難長到頂尿兜架喎

我又唔識佢點揸

塞完點度

所以你係無圖？

無圖=真係無圖

其實不必科學根據
你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相（咁夠薑）
這個帖內 太過乾淨 既冇相（也冇樣）

文字中想表達一句
伯母的命 救你的命 每次打丁 也冇相（靠妄想）
你這種命 你有撚病 你要聽（你冇聽）

「對奶又圓又正」 你個後庭仲正
春光照亦冇張 孝道至上

老友結識到你 見識到你 也谷鳩氣
伯友也多得你 見到隊尾 要生要死
喂就算神探伽利略
如若你冇樣 冇片 冇相 難道也可發亮

看我歇斯底里 有種把我 置之不理
嫌命長即管將債免息分期
粗口 扑你 送贈 負皮
查實你有未有未有未 晒咁多口水有相未